果d宜家先醒的港豬，我真係唔讚你好定話你好

如果14年果陣未18歲，宜家先醒，都算，你果陣仲細。

如果當年已經長大成人，一直都政治冷感，做緊豬果d，今次人工島先識？！真心屌屌你！

國教唔醒？高鐵唔醒？TSA唔醒？三跑唔醒？網絡廿三條唔醒？DQ唔醒？七警唔醒？

宜家先醒？雨傘係唯一一次機會ga la....

正評:唔好下世先識醒？
負評:遲醒好過唔醒

李波失蹤唔醒？一地兩檢唔醒？大學校方禁港獨言論唔醒？普通話事件s唔醒？

港共政苦條7婆唔會比香港人有喘息的一刻

冇機會㗎喇
每日嚟150個再生小蝗蟲
小蝗女大過咗一定好大波